不分 不割 唔好再射落海

射落海咪幫咗班仆街

應該當呢個係公投
要再集200萬人嘅氣！

一早去 佢一陣早收就大獲

宜家日日都咁早起身

記住一早去D9 班仆街